希望有人答到我

如果你由好鍾意一個女仔變到好驚果嗰女仔
咁嘅話代表咩

我日日因爲咁瞓唔安 食唔落 坐唔定 好辛苦

代表你係毒撚

just like me

驚自己高攀唔起

你表白失敗左？

白果係食咗好多次

其中一個原因啊

咁可能你因為太介意個女仔點睇你，所以你唔敢面對佢

佢一炆發脾氣我就好鬼驚
我會一直同佢講sorry sorry sorry
佢講一句粗口我都可以發曬癲咁去做野

就算唔介意佢點睇我 我都唔敢面對佢
好驚自己做錯野或者講錯一句

被情緒勒索了

我覺得自己好神經質，有關佢少少野我都可以好敏感

試下同佢斷絕來往一排

有諗過但唔敢做

點解唔敢？

因為佢就會對我發好大脾氣
會叫我走啦 走囉 走咗唔好返嚟搵佢

斷絕來往仲點發你脾氣？

會打電話俾我

block

冇用佢仲知我住邊

搬屋

那有錢

試下同佢平靜咁表達你既恐懼

試過講但最後都係叫我走

咁你咪照走
佢嚟搵你你咪問返佢做咩搵你，當你係咩？
有時退一步唔等於懦弱

咁講嘅話就會俾佢話做咩用咁嘅語氣同佢講野